其實廣告商+廣告大戶其實會唔會早就想tvb收皮呢？

tvb又貴又串又垃圾又低成效
但礙於佢係香港第一大媒體，加上同4As高層關係密切，先要落廣告倒錢落海
快啲執柒，將啲錢擺返去有效啲嘅地方係唔係更好？

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

會
利申做廣告

TVB廣告出名貴
如果廣告商群起抵制
Tvb 有機會減價

marketer 冇可能唔憎 tvb

減埋老母都冇人落